<resources>
    <string name="app_name">Торты и десерты</string>
    <string name="textcategorii">Категории</string>
    <string name="buttonrulet">Рулеты</string>
    <string name="buttontort">Торты</string>
    <string name="buttonpirog">Пироги</string>
    <string name="buttonkeks">Кексы</string>
    <string name="buttonpirognoe">пирожные</string>
    <string name="textcupcakes">Кексы</string>
    <string name="textrolls">Рулеты</string>
    <string name="textview">пирожные</string>
    <string name="buttonpies">пироги</string>
    <string name="text">торты</string>
    <string name="textvtort">Торты</string>
    <string name="buttonmramor">Торт\"Мраморный\"</string>
    <string name="buttonpr">Торт\"Пряничный\"</string>
    <string name="buttonsmetannik">Торт\"Сметанник\"</string>
    <string name="buttonsnikers">Торт\"Сникерс\"</string>
    <string name="button">Торт\"Тирамису\"</string>
    <string name="textpirogi">Пироги</string>
    <string name="buttonmechta">Пирог\"Мечта\"</string>Вишневый
    <string name="buttonapelsinoviy">Пирог\"Персиковый\"</string>
    <string name="buttonvishny">Пирог\"Яблочный с миндалём\"</string>
    <string name="buttonvishnyу">Пирог\"Вишнёвый\"</string>
    <string name="buttonavocado">Пирог с авокадо</string>
    <string name="buttonmafina">Банановые маффины</string>
    <string name="buttonvanil">Ванильный кекс</string>
    <string name="buttonoreh">Бынановый с орехом</string>
    <string name="buttonrojdestv">Рождественнский кекс</string>
    <string name="buttontvorogn">Творожный кекс</string>
    <string name="textviewpirogn">Пирожные</string>
    <string name="buttonamac">Рулет с маком</string>
    <string name="buttonazavarnoe">Заварное пирожное</string>
    <string name="buttonbaunty">Пирожное \"Баунти\"</string>
    <string name="buttoncartoshka">Пирожное \"картошка\"</string>
    <string name="buttonbushe">Пирожное \"Буше\"</string>
    <string name="buttoncinder">Пирожное \"Киндер Дэлис\"</string>
    <string name="buttonnejenka">Рулет \"Неженка\"</string>
    <string name="buttonmac">Ореховый рулет</string>
    <string name="buttonpraga">Рулет \"Пражский\"</string>
    <string name="buttonsmetanniy">Рулет со сметанным кремом</string>
    <string name="textrecept">"Ингредиенты:
        Яйцо  — 6 Штук
        Сахарная пудра  — 280 Грамм (200г - в тесто, 80г - в сливочный крем)
        Мука  — 225 Грамм
        Сливки 33%  — 180 Миллилитров (60мл - в сливочный крем, 120мл - для украшения)
        Шоколад белый  — 230 Грамм (150г - в сливочный крем, 80г - для украшения)
        Сливочное масло  — 220 Грамм (20г - для смазки формы, 200г - в сливочный крем)
        Шоколад молочный  — 80 Грамм
        Шоколад тёмный  — 80 Грамм
        Миндальные хлопья  — 200 Грамм
        Вода горячая  — 100 Миллилитров
        Сахар  — 2 Ст. ложки
        Сок лимона  — 1 Ст. ложка
        Чай чёрный  — 1 Штука (пакетик)
        Приготовление :
        1)Для начала сделайте тесто. Яйца взбейте с сахарной пудрой миксером. Затем добавьте к массе просеянную муку. Замешайте тесто. Влейте его в смазанную маслом форму. Выпекайте корж в течение 25 минут при 180 градусах. Остудите его.
        2)Приготовьте крем. Белый шоколад со сливками растопите на водяной бане. Остудите массу, а потом взбейте её.
        3)Потом взбейте мягкое сливочное масло с сахарной пудрой, около 15 минут. Введите шоколадную массу в сливочную. Хорошо перемешайте крем.
        4)Для пропитки заварите крепкий чай с лимонным соком и сахаром. Корж разрежьте на 3 части. Каждую пропитайте чаем.
        5)Далее смажьте коржи кремом, выкладывая их друг на друга. Крем оставьте также для украшения.
        6)Теперь сделайте украшения для торта. Первое: растопите молочный шоколад с 1/3 сливок. Второе: растопите белый шоколад с 1/3 сливок. Третье: растопите тёмный шоколад с 1/3 сливок. Каждую массу взбейте.
        7)Хаотично распределите шоколадные массы по верхушке торта. Сделайте \"мраморный эффект\" с помощью зубочистки.
        8)Оставьте торт на пару часов в холодильнике. Приятного вам чаепития "</string>
    <string name="textingridient">"Ингридиенты:
        шоколадные пряники 0,5 кг
        сметана 0,7-1 литр
        сахар примерно 4-5 ст.л. (во вкусу должен получиться не очень сладкий крем, но и не кислый)
        2 банана
        Приготовление:
        1)Каждый пряник разрезать на 3 кружочка, банан также нарезать кружочками, в сметану положить сахар, но так, чтобы она была не очень сладкая, и взбить.
        2)Небольшую кастрюльку изнутри выстелить прозрачной клеенкой (можно обычный прозрачный целлофановый пакет разрезать). Положить несколько ложек сметаны.
        3)Затем кружочки пряников. Выкладывать слоями: слой пряников, банан, сметана, слой пряников, банан и т.д. Залить остатками сметаны. Сметаны не жалейте, вся лишняя влага впитается, останутся очень вкусные прослойки крема.
        4)Пускай постоит ночь в холодильнике. Это важно, так пропитаются пряники, торт приобретет целостность.
        5)Затем с помощью клеенки извлечь торт на блюдо и украсить по своему усмотрению.
        Дополнительная информация: Пряники обязательно должны быть свежие, не дубовые, мягкие. Вместо банана можно использовать ананасы из компота и грецкий орех. Получается очень вкусно. Делается просто. Пряники за ночь становятся похожи на шоколадные коржи. "</string>
    <string name="textsmetannik">"ИНГРЕДИЕНТЫ:
        Сгущенное молоко (1 банка)
        Сахар(100 г)
        Пшеничная мука(8 столовых ложек)
        Сливочное масло(100 г)
        Сметана 20%-ная(½ кг)
        Какао(1 столовая ложка)
        Сода(1 чайная ложка)
        Куриное яйцо(2 штуки)
        Уксу(1 чайная ложка)
        Приготовление:
        1)Сливочное масло комнатной температуры взбейте с яйцами. Добавьте сгущенное молоко и взбейте.
        2)Просейте муку, погасите соду уксусом и добавьте в тесто, тщательно перемешайте.
        3)Готовое тесто разделите на 2 части, в одну часть добавьте какао, перемешайте.
        4)Духовку разогрейте до 180 градусов. Формы смажьте маслом, испеките 2 коржа до готовности (около 20 минут).
        5)Приготовьте крем для торта: сметану с сахаром слегка взбейте.
        6)Готовые коржи разрежьте на 2 части и срежьте боковые части. Все коржи сметанника, кроме нижнего, проколите вилкой, чтобы лучше впитывали в себя крем.
        7)Промажьте все коржи кремом и выложите в виде торта. Обмажьте кремом и боковые части торта 8)\tОбрезки коржей измельчите в крошку и посыпьте ими сметанник. Торт поставьте в холодильник пропитываться на ночь. "</string>
    <string name="textsnicers">"Ингридиенты:
        Шоколадный бисквит:
        - Яйцо — 2 шт;
        - Сахар — 270 г;
        - Мука — 185 г;
        - Какао-порошок — 45 г;
        - Разрыхлитель — 7 г;
        - Сода — 3 г;
        - Соль – щепотка;
        - Растительное масло (рафинированное) — 70 г;
        - Молоко (комн. темп.) — 70 г;
        - Кофе (свежезаваренный или растворимый, горячий) — 165 г;
        - Коньяк — 30 г.  Орехи: - Жареный арахис (порубите на крупные куски) – 100 г.
        ⠀Солёная карамель:
        - Сахар – 100 г;
        - Сливки от 33% (любой темпер.) – 110 г;
        - Сливочное масло 82,5% (холодное) – 20 г;
        - Соль – 1/4 ч.л.
        Крем-чиз для прослойки:
        - Сливочно-творожный сыр (холодный) — 300 г;
        - Сливки от 33% (холодные) — 150 г;
        - Сахарная пудра — 50 г.
        Шоколадный крем-чиз на выравнивание:
        - Шоколад тёмный - 85 г;
        - Сливки от 33% (холодные) - 45 г;
        - Сливочно-творожный сыр (холодный) - 225 г;
        - Масло сливочное 82,5% (комн. темп.) - 110 г;
        - Какао-порошок - 1 ст.л. (25 г);
        - Сахарная пудра - 55 г.
        Приготовление:
        1. Шоколадный бисквит (3 коржа 16 см) Разогреваем духовку до 180 °C. Дно кольца для выпечки оберните фольгой в 2 слоя блестящей стороной внутрь, так как тесто получится очень жидким и может вытечь из кольца. В чаше миксера взбиваем яйца и сахар 5-7 минут до пышной массы. Просеиваем отдельно муку, какао, разрыхлитель, соду. соль. Хорошо перемешиваем венчиком. Ставим вариться кофе либо «завариваем» растворимый. Пропорции кофе и воды определяйте на глаз. Вкус кофе должен быть таким, какой вы обычно пьёте. Вручную добавляем сухие ингредиенты к остальным продуктам для бисквита и аккуратно перемешиваем. В конце добавляем горячий кофе и ещё раз аккуратно перемешиваем до однородности. Выпекаем при 180 °C от 40 до 60 минут. У шоколадного бисквита при выпечке обычно появляется бугорок, это нормально. По готовности сразу достаньте бисквит из духовки. Через 2 минуты извлеките из формы, оставьте остывать при комнатной температуре. После остывания заверните в пищевую плёнку. Уберите в холодильник на 6 часов. !!! Алкоголь при выпечке полностью испаряется, такой тортик можно кушать детям и автомобилистам. Если хотите убрать алкоголь, замените его на молоко, кофе или кипяток.
        2. Солёная карамель (на 2 прослойки 16 см) Насыпаем сахар в сотейник с толстым дном. Не мешая, оставляем карамелизироваться на среднем огне. Периодически слегка наклоняйте сотейник для равномерного растворения сахара. Не перегрейте, иначе сахар сгорит, и карамель будет горчить. Как только сахар стал янтарного цвета, снимайте с плиты. Не мешайте, иначе сахар кристаллизуется. Если всё же помешали, тщательно размешайте кристаллизовавшиеся кусочки. Если кусочки не растворились, уберите их из общей массы. Подогрейте сливки до горячего состояния, но не кипятите. В сахар янтарного цвета добавляем холодное сливочное масло (температура масла 15-17 °C) и хорошо перемешиваем силиконовой лопаткой (металлической ложкой карамель лучше не мешать, так как сахар кристаллизуется). Добавляем горячие сливки и хорошо перемешиваем. Смесь будет бурлить, будьте осторожны и не подпускайте близко детей. Добавляем соль, снимаем с огня и пробиваем блендером около 1 минуты. Накройте плёнкой в контакт (так, чтобы плёнка касалась карамели) и остудите.  После остывания уберите в холодильник минимум на 4 часа. Карамель можно хранить в холодильнике до 1 месяца.
        3. Крем-чиз на сливках для прослойки Холодные сыр. сливки и просеянную сахарную пудру смешайте вместе и начните взбивать сначала на минимальной скорости, а затем постепенно увеличьте до максимальной и взбивайте 3-5 минут до пышной массы.
        4. Шоколадный крем-чиз на выравнивание Шоколад растопите в микроволновке импульсами по 15-20 сек. каждый раз хорошо перемешивая. Сливки подогрейте до горячего состояния (примерно до 4ОС). Добавьте сливки в шоколад и оставьте на 1-2 минуты. Пробейте смесь блендером около 1 минуты до однородности. Остудите до комнатной температуры. Сливочное масло комнатной температуры взбейте добела насадкой \"лопатка\" около 2-х минут. Постепенно добавьте сахарную пудру и еще раз взбейте до однородности. Добавьте сливочно-творожный сыр комнатной температуры и какао-порошок. Перемешайте на средней скорости до однородности около 2-х минут. Добавьте в крем остывший ганаш (смесь сливок и шоколада) и перемешайте на низкой скорости еще.
        5. Сборка торта Уберите бугорок (если образовался). Разрежьте бисквит на 3 коржа. Подготовьте подложку, поставьте на неё кольцо для сборки и застелите внутрь ацетатную плёнку. Нанесите немного крема в середину подложки. Положите первый корж (самый плотный и крепкий, если коржи получились разные). Нанесите на первый корж крем по спирали от центра к краям. Сделайте бортики высотой и шириной 1 см по краям для начинки. Выложите половину солёной карамели.
        6. Сверху положите половину орехов (можете взять жареный арахис или другие ваши любимые). Повторите все действия. Накройте третьим коржом. Придавите руками чтобы утрамбовать. Накройте плёнкой. Положите пресс сверху (например, тарелка с грузом) и уберите в холодильник на 4 часа. Снимите кольцо и плёнку, нанесите черновой слой крема. Уберите в холодильник на 10-15 минут (особенно актуально для новичков). Нанесите финальный слой крема. Уберите в холодильник минимум на 2 часа для стабилизации коема. После этого украшайте торт. "</string>
    <string name="textng">"Ингридиенты:
        яйца 3 шт.
        сахар 5 ст.л.
        соль щепотка
        мука (2 стакана) 320 г
        масло сливочное 200г
        сахар (для начинки) 3 ст.л.
        ванилин 1 ч.л.
        яблоки 3 шт.
        сода 12 ч.л.
        уксус (для соды)
        1)Отделяем желтки от белков. 3 желтка растираем с 5 ст.л. сахара.
        2)Получилась вот такая масса
        3)Добавляем ванильный сахар 10 гр. или ванилин, 1/2 ч.л соды гашеной уксусом или лимонным соком, 200 г мягкого сливочного масла, щепотку соли и растираем до однородного состояния. Я взбила миксером на средних оборотах.
        4)Просеиваем муку. У меня ушло 340 гр. ( Я указала 320 г, но муки может понадобится чуть больше. )
        5)Замешиваем тесто. Отщипываем примерно пятую часть и убираем в морозилку.
        6)Форму прокладываем пергаментом, смазываем сливочным маслом и припыляем мукой. У меня форма диаметром 24 см.
        7)Тесто распределяем по форме , формируем бортики. Включаем духовку на 180 °С.
        8)3 белка взбиваем с 3 ст.л. сахара до крепких пиков. Добавляем натертые на крупной терке яблоки и аккуратно перемешиваем, чтобы белки не осели.
        9)Выкладываем начинку в центр. Равномерно распределяем.
        10)Сверху натираем на крупной терке кусочек теста из морозилки. Ставим пирог выпекаться на 180°С, примерно на 30-40 минут , пока пирог не станет золотистым. Как пирог немного остынет, можно ставить чайник и подавать. "</string>
    <string name="textingridienti"></string>
    <string name="textvish">\"ИНГРЕДИЕНТЫ:
        вишня без косточек – 450 г
        яйца – 2 шт.
        сметана жирностью 30% – 200 г
        лимонный сок – 1 ст. л.
        сахар – 180 г
        соль – 1/2 ч. л.
        мука – 120 г
        сливочное масло – 125 г
        мука – 250 г
        яйцо – 1 шт.
        сахар – 1 ст. л.
        соль – на кончике ножа
        Прииготовления:
         1)Приготовьте тесто для вишневого пирога. Для этого холодное сливочное масло нарежьте кубиками. Муку просейте в чашу кухонного комбайна. Добавьте масло и измельчите
         2)В маслянистую крошку вбейте яйцо, всыпьте сахар и соль. Перемешайте. При необходимости можно влить 1–2 ст. л. холодной питьевой воды. Вымесите тесто для вишневого пирога до однородной консистенции.
         3)Достаньте тесто из чаши комбайна и выложите на рабочий стол. Сформуйте из него шар и заверните в пищевую пленку. Уберите в холодильник не менее чем на 30 минут.
         4)Духовку нагрейте до 180°C. Охлажденное тесто для пирога раскатайте на рабочем столе, подпыленном мукой, в круглый пласт толщиной 4–5 мм и перенесите в форму для выпечки диаметром 22–24 см. Сформируйте бортики, наколите вилкой и выпекайте 10 минут.
         5)Пока печется корж, приготовьте начинку вишневого пирога. В большой миске слегка взбейте яйца со сметаной, лимонным соком, 150 г сахара и солью. Всыпьте просеянную муку и хорошо перемешайте.
         6)Форму с основой пирога достаньте из духовки и оставьте на 10 минут. Сверху распределите вишню. Залейте основу пирога сметанно-яичной смесью и посыпьте оставшимся сахаром.
         7)Температуру духовки увеличьте до 200°C. Поместите в нее вишневый пирог и выпекайте 10 минут. Затем температуру уменьшите до 175°C. Выпекайте пирог еще 30 минут. Вишневому пирогу дайте полностью остыть в форме. Уберите в холодильник не менее чем на 3 часа. \"</string>
    <string name="texttiramisu">"Ингредиенты:
        Для шоколадного бисквита:
        6 яиц (крупной величины) 120 г
        сахара 100 г
        муки 25-30 г
        лимонный сок - несколько капель щепотка
        соли 2 ст.л.
        растительного масла
        Для крема
        250 г сливочного сыра маскарпоне
        300 г жирных сливок 35 % жирности +50 г
        сахара 100 г
        5 желтков 20 г
        заварной кофе-экспрессо с 1 ч.л. сахара+немного сливок
        Приготовление:
        1)\tПросеять муку с щепоткой соли и с какао-порошком.
        2)\tВзбить белки с половиной нормой сахара и пару каплями лимонного сока до состояния меренги.
        3)\tОтдельно взбить желтки до густого крема с остальной половиной нормой сахара, взбивать минимум 10 минут.
        4)\tСоединить взбитые белки со взбитыми желтками, аккуратно,заворачивающими движениями лопаткой перемешать.
        5)\tДобавить поэтапно просеянную муку с какао-порошком, перемешать тем же способом. В отдельную емкость отложить пару ложек шоколадного теста,добавить растительное масло,перемешать лопаткой, вылить к основной шоколадной смеси, снова лопаткой перемешать.
        6)\tВылить тесто в форму, застеленную пергаментом и выпекать в предварительно-разогретой духовке при температуре 180 градусов. около 50 минут. Оставить еще бисквит в приоткрытой духовке на минут 10. Вынуть, перевернуть в форме на ровную поверхность, остудить. Затем ножом провести по краю бисквита и тем самым извлечь аккуратно из формы.
        7)\tГотовим крем. Отделить желтки от белков. Отправить желтки в мисочку, добавить сахарную пудру и поставить на водяную баню, варить около 5 минут на среднем огне, постоянно помешивая венчиком. Хорошо остудить.
        8)\tВзбить желтки до очень густого крема.
        9)\tСыр маскарпоне лучше заранее до приготовления крема достать из холодильника, чтобы он стал комнатной температуры.
        10)\tДобавить ко взбитым желтками сыр маскарпоне и взбить на самой малой скорости миксера, добавив в крем пару ложек ликера. Отправить крем в холодильник. Так как мы будем взбивать сливки, а они будут охлажденными, то и крем соответственно должен быть охлажденным.
        11)\tСливки взбить с 50 г сахара до мягких но устойчивых пиков.
        12)\tНесколько ложек взбитых сливок добавить к крему, перемешать, затем добавить остальные сливки и снова перемешать до однородности крема. Я еще в крем добавила пропитку из кофе, ликера и сливок (1 ч.л.)
        13)\tГотовим пропитку для бисквита. Заварить кофе.добавить 1 ч.л. сахара, ликер (по вкусу) и немного жирных сливок.
        14)\tПеред тем как резать бисквит, отправьте его в морозилку на 30-60 минут. Бисквит разрезать на 4 одинаковых коржа.
        15)\tОтправить один корж в разъемную форму (такой торт нужно собирать только в разъемной форме). Он очень нежный, как крем, так и бисквит.
        16)\tПропитать совсем слегка кофе с ликером, затем вылить крем, и так с остальными коржами.
        17)\tПоставить торт в холодильник обязательно на сутки, чем дольше,тем лучше, вкуснее и крем застынет, и коржи пропитаются. Украсить уже нас следующий день тортик по желанию.  "</string>
    <string name="textvishn">"  Ингридиенты:
        Тесто
        Мука пшеничная / Мука — 400 г
        Дрожжи (сухие) — 1,5 ч. л.
        Сахар — 65 г Молоко (теплое) — 200 мл
        Масло сливочное (растопленное) — 80 г
        Яйцо куриное — 1 шт
        Соль — 0,5 ч. л.
        Начинка Вишня — 1 кг
        Отруби (или панировочных сухарей) — 3 ст. л.
        Крахмал картофельный — 2 ст. л.
        Коньяк (не обязательно)
        Штрейзейль
        Мука пшеничная / Мука — 125 г
        Сахар — 150 г
        Орехи (любые) — 125 г
        Корица — 0,5 ч. л.
        Масло сливочное (холодное) — 170 г
        Приготовление:
        1) В теплое молоко высыпаем дрожжи и даем постоять 5-10 мин, до растворения дрожжей. Дальше загружаем все ингредиенты в ХП, согласно вашей инструкции. Выставляем программу замес. Затем перекладываем тесто в миску, смазанную растительным маслом, накрываем полотенцем и оставляем на 40-50 мин. до увеличения теста в 2 - 2,5 раза. Можно и не перекладывать, но мне была нужна ХП для хлеба.
        2)  Тем временем почистим вишню и перемешаем ее с крахмалом.
        3)  Перемелем в кофемолке орехи. У меня арахис.
        4)  Для приготовления верхнего слоя просеять муку и перемешать с ореховой мукой, сахаром, корицей. Добавить нарезанное кусочками масло. Перетереть массу руками или с помощью двух вилок до состояния, похожего на хлебные крошки. Или воспользоваться миксером с венчиками для взбивания. И пока убрать в холодильник.
        5)Тесто распределяем по противню (30 х 36 см) застеленным пергаментом. Посыпаем отрубями или панировочными сухарями.
        6)Распределяем вишню.
        7)  По желанию можно сбрызнуть ягоды коньяком. При выпечке алкоголь испарится, а аромат останется.
        8)  Равномерно распределяем крошки. И только теперь включаем духовку на 180*С. Моя духовка греет около 15 мин. до этой температуры, дома тепло, ооочень тепло, поэтому тесту достаточно времени, чтобы немного подойти. Если у вас прохладно, то оставьте пирог на 30 мин для подьема. Отправляем в духовку на 25 мин. "</string>
    <string name="textpersic">"ИНГРЕДИЕНТЫ:
        Для начинки:
        Персик – 450 г
        яйца – 2 шт.
        сметана жирностью 30% – 200 г
        лимонный сок – 1 ст. л.
        сахар – 180 г
        соль – 1/2 ч. л.
        мука – 120 г
        Для теста:
        сливочное масло – 125 г
        мука – 250 г
        яйцо – 1 шт.
        сахар – 1 ст. л.
        соль – на кончике ножа
        Прииготовления:
        1)Приготовьте тесто для пирога. Для этого холодное сливочное масло нарежьте кубиками. Муку просейте в чашу кухонного комбайна. Добавьте масло и измельчите
        2)В маслянистую крошку вбейте яйцо, всыпьте сахар и соль. Перемешайте. При необходимости можно влить 1–2 ст. л. холодной питьевой воды. Вымесите тесто для пирога до однородной консистенции.
        3)Достаньте тесто из чаши комбайна и выложите на рабочий стол. Сформуйте из него шар и заверните в пищевую пленку. Уберите в холодильник не менее чем на 30 минут.
        4)Духовку нагрейте до 180°C. Охлажденное тесто для пирога раскатайте на рабочем столе, подпыленном мукой, в круглый пласт толщиной 4–5 мм и перенесите в форму для выпечки диаметром 22–24 см. Сформируйте бортики, наколите вилкой и выпекайте 10 минут.
        5)Пока печется корж, приготовьте начинку о пирога. В большой миске слегка взбейте яйца со сметаной, лимонным соком, 150 г сахара и солью. Всыпьте просеянную муку и хорошо перемешайте.
        6)Форму с основой пирога достаньте из духовки и оставьте на 10 минут. Сверху распределите вишню. Залейте основу пирога сметанно-яичной смесью и посыпьте оставшимся сахаром.
        7)Температуру духовки увеличьте до 200°C. Поместите в нее вишневый пирог и выпекайте 10 минут. Затем температуру уменьшите до 175°C. Выпекайте пирог еще 30 минут. Вишневому пирогу дайте полностью остыть в форме. Уберите в холодильник не менее чем на 3 часа. "</string>
    <string name="textavocado">"Ингридиенты:
        Сливочное масло 115 г
        Сахар 50 г
        Авокадо120 г
        Сок лайма1 столовая ложка
        Сгущенное молоко150 г
        Пшеничная мука 300 г
        Пекарский порошок 1 чайная ложка
        Куриное яйцо 2 штуки
        Сода Приготовление:
        1)Смешать 120 грамм мякоти авокадо с соком лайма. Пропустить хорошее пюре через сито и отложить.
        2)Просеять вместе муку, пекарский порошок и соду.
        3)Духовку разогреть до 150–170 градусов. Приготовить 2 квадратные емкости для выпечки.
        4)Размягченное масло и сахар довести до воздушной консистенции. Ввести в смесь яйца по одному, взбивая хорошо после введения. Добавить сгущенное молоко, хорошо перемешать.
        5)Муку ввести двумя частями, каждую из частей взбить на небольшой скорости. В последнюю очередь добавить пюре из авокадо.
        6)Готовить 35 минут, до характерного запаха и нежного салатного цвета (не доводить до коричневого).  "</string>
    <string name="textmindal">"Ингредиенты
        тесто:
        500 гр. муки,
        3 ч.л. разрыхлителя,
        100 гр. сахара,
        3 яйца,
        200 гр. маргарина.
        начинка:
        1-1,5 кг. яблок,
        2ст л воды,
        50-75г сахара,
        0,5 ч.л. корицы
        2-3 ст л рома.
        заливка:
        150 гр. маргарина,
        3-5 ст л молока,
        150 гр. сахара,
        200 гр. лепестков миндаля.
        Приготовление:
        1) Муку и разрыхлитель порубить с маргарином ножом, добавить сахар, ваниль и яйца. Замесить тесто и оставить на 20мин.
        2) Для начинки яблоки очистить от кожуры и семян, порезать кусочками, добавить воду, сахар, корицу и немного потушить. Охладить и добавить ром.
        3) Для заливки маргарин, молоко и сахар растопить, добавить миндаль и снять с огня.
        4)  Половину теста раскатать по размеру формы толщиной 0,5см. Выложить в смазанную форму и выпечь при 200*.
        5)  Достать, выложить начинку, вторую половину теста, раскатанную аналогично первой, полить заливкой и выпекать 20-25мин при 200* "</string>
    <string name="textmaffin">"ИНГРЕДИЕНТЫ:
        Куриное яйцо 2 штуки
        Бананы 2 штуки
        Сливочное масло 100 г
        Соль ½ чайные ложки
        Сахар 150 г
        Разрыхлитель 2 чайные ложки
        Пшеничная мука
        Приготовление:
        1)Духовку разогреть до 180 градусов (до 160 градусов с конвекцией).
        2)Мякоть бананов размять вилкой в пюре. Масло растереть с сахаром. Добавить яйца и бананы, перемешать. Добавить муку, разрыхлитель, соль, вымесить тесто.
        3)Разложить по формочкам. Выпекать минут 20, готовность проверить деревянной палочкой. "</string>
    <string name="textaanil">Ингредиенты:
        200 гр просеянной муки (+для присыпки формы)
        200 гр сахара
        225 гр масла комнатной температуры (+ для смазывания формы)
        4 больших яйца
        2 чл ванильного экстракта
        1/2 чл соли
        Приготовление:
        1)Масло комнатной температуры нарезаем кубиками и тщательно взбиваем в крем.
        2)Добавляем сахар и взбиваем до тех пор, пока масса не побелеет.
        3)Добавляем яйца по одному, после каждого тщательно взбиваем тесто.
        4)Муку добавляем всю сразу и тщательно вымешиваем тесто. Форму для кекса смазываем маслом и присыпаем мукой. выкладываем тесто и ставим в разогретую духовку до 180 градусов на час до готовности. Готовность проверяем зубочисткой - тесто не должно к ней прилипать.
        5)Духовку разогреть до 180 градусов. Ставить кекс уже в разогретую духовку</string>
    <string name="textkoreh">"ИНГРЕДИЕНТЫ:
        Бананы 4 штуки
        Сливочное масло 140 г
        Сахар 130 г
        Разрыхлитель 1 чайная ложка
        Пшеничная мука 200 г
        Соль щепотка
        Толченые грецкие орехи 3 столовые ложки
        Куриное яйцо
        ПРИГОТОВЛЕНИЯ:
        1)Делаем пюре из бананов. Бананы должны быть спелыми. Давим их картофелемялкой в миске.
        2)Растопить масло (в микроволновке 20-30 сек). Вливаем масло в банановую смесь. Тщательно перемешиваем.
        3)Добавить сахар, разрыхлитель, яйцо и муку. Все очень хорошо перемешать лопаткой. Добавить орехи.
        4)Форму для кекса смазываем сливочным маслом и присыпаем мукой, излишки вытряхиваем.
        5)Выливаем смесь в форму.
        6)Выпекать при 175 градусах примерно час. Готовность проверяем шпажкой. Если вдруг корочка появилась, а внутри еще не готов, можно накрыть фольгой — блестящей стороной вверх.
        7)После того как мы убедились, что кекс готов, вытаскиваем его на волю и даем остыть в форме. После остывания, аккуратно вынимаем и можем наслаждать мягким и пористым счастьем) "</string>
    <string name="textrogdestv">"Ингредиенты:
        Круглая форма, 23 см
        Для теста:
        Сливочное масло 82,5%180г
        Куриное яйцо 3шт
        Сахар (желательно мелкокристаллический)180г
        Миндальная мука (или мелко молотый миндаль)30г
        Изюм светлый200г
        Изюм тёмный200г
        Вишня сушёная150г
        Ананасы кубиками100г
        Орехи на ваш вкус 60 гр
        Мука в/с180г
        Разрыхлитель1ч. л.
        Цедра двух мандаринов
        Сок мандариновый 3ч. л.
        Для сиропа Молоко45г
        Сахар1ст. л.
        Приготовление:
        1)В чашу миксера выложить масло (180 г), добавить к нему сахар (180 г или около 120-150 г) и взбить по однородной, пышной массы.
        2)Добавить яйцо, взбить до однородности. Добавить по ложке миндальной муки и паре ложек муки пшеничной, взбить.
        3)Повторить то же самое с остальными яйцами. Добавили яйцо, взбили, добавили миндальную и пшеничную муку. В конце должна получиться однородная консистенция.
        4)Орехи мелко порубить (но не в крошку).Оставшуюся муку смешать с изюмом (мука должна равномерно покрыть изюм).
        5)В ту же миску высыпать орехи, сушёную вишню, ананасы, цедру мандарина.
        6)Добавить полученную смесь в тесто, туда же вылить мандариновый сок, всё хорошо перемешать, чтобы орехи и сухофрукты равномерно распределились по всему объёму.
        7)Выпекаем! Выложить тесто в форму (у меня круглая, 20 см), но можно взять любую, на ваше усмотрение. Отлично, мне кажется, подойдёт форма для кексов в виде прямоугольника. "</string>
    <string name="texttvorogniy">"ИНГРЕДИЕНТЫ:
        Творог 200 г
        Сметана 2 столовые ложки
        Куриное яйцо 2 штуки
        Сливочное масло 2 столовые ложки
        Пшеничная мука 1 стакан
        Сахар 1 стакан
        Соль по вкусу
        Сода ½ чайные ложки
        Приготовление:
        1)Взять 200 грамм творога, добавить 2 яйца, 2 столовые ложки сметаны, 2 столовые ложки растопленного сливочного масла, стакан муки, стакан сахара, половину чайной ложки погашенной соды, щепотку соли.
        2)Все перемешать, выложить в форму. Выпекать в духовке при температуре 180 градусов.   "</string>
    <string name="textzavarnoe">"ИНГРЕДИЕНТЫ:
        Вода 190 мл
        Сливочное масло 100 г
        Пшеничная мука 170 г
        Куриное яйцо 5 штук
        Соль щепотка
        Молоко 160 мл
        Сахар 100 г
        Ванилин
        ПРИГОТОВЛЕНИЯ:
        1)Духовку включить на 180 градусов.
        2)Соединить 75 г масла, воду и соль. Поставить на огонь и довести до кипения.
        3)Не снимая с огня, в смесь всыпать 135 г муки. Хорошо перемешать, продолжая греть на медленном огне. И даже после того, как масса станет однородной, с минуту подогревать еще, постоянно помешивать. Затем снять с плиты и вбить в тесто одно за другим 3 яйца, хорошо перемешать.
        4)Выложить противень бумагой. Шприцем или ложкой выложить на нее пирожные в виде шариков (учитывать, что во время выпекания они увеличатся примерно в 1,5 раза).
        5)Выпекать при 180 градусах 25–30 минут. Первые минут 15 ни в коем случае (!!!) не открывать духовку (иначе пирожные опадут и больше не поднимутся).
        6)Приготовить крем: молоко смешать с сахаром и ванилином и прокипятить, сахар должен полностью раствориться.2 яйцам добавить 35 г просеянной муки, перемешать до однородной массы.
        7)Постепенно влить в молоко яичную смесь, постоянно помешивать. 8)\tВсе хорошо перемешать и поставить на слабый огонь или водяную баню. Крем варить до загустения, постоянно помешивая, но не кипятить.
        9)Когда крем загустеет, снять его с огня. Добавить 25 г масла. Перемешать крем и оставить остужаться.
        10)Когда пирожные и крем остынут, выложить крем в кондитерский мешок. Проделать наконечником небольшие отверстия сбоку, наполнить кремом пирожные. Можно покрыть глазурью из растопленного шоколада или посыпать сахарной пудрой.  "</string>
</resources>
